有人打科興疫苗緊張到死亡

希望大家打既時候放鬆心情，相信黨，唔好信數據
永遠記住
數字會呃人，黨唔會